Email ig 對波係咁彈，想點

識跳嘅豬乸

好想比佢夾

你再笑我就去愛護動物協會投訴了。我✋🏿系講笑.

想比佢對奶打我塊面

然後我摵佢大脾回敬佢

圖？

圖

咪投訴

金華火腿

我入到黎

係咪想要圖

講真
樓主甘唔識尊重女性
一係無乜點讀過書
一係就仲係青頭仔

佢仲有無正職補習社